明明好重口味，但都不停睇佢既片

一個殯儀從業員輕輕鬆鬆同你講死